奉勸各位好好愛惜自己另一伴

我同我EX拍左5年拖 由大家仲係大學讀緊書畢業到出黎做野 都仲好SWEET
IG不停放閃 直至半年前我被佢一個姐妹搭訕 然後大家就講到好深入
佢就講到唔會介意ons呢樣野 大家知無感情就得
講到咁我都想試究竟ons係咩野 就撩佢不如試下
我同佢最後係無發生過,但都犯左男人所犯大忌
點知條女話俾我EX知我搵佢ons
然後就分手了
呢半年我一直都放唔底佢 我都知自己攞嚟 但後悔已經太遲
分手之後先知自己有幾愛你,可惜無用
我都知你講到明死左心無可能同返我一齊,分手幾個月就已經見到你同第2 個男人去旅行,我個心好痛好痛
但我希望你過得好,同好想話你知我真係好愛你
經過今次之後明白咩叫愛一個上一課
各位要好好專一對自己女朋友,千祈唔好做出自己會後悔嘅事

底撚你死啦 祝一世單身

收皮喇 有心撩人地試就唔好扮情聖喇
抵撚死

搞還搞 唔好搞女朋友既朋友親戚

死十次都唔夠

由你撩佢果下開始, 就算最後有無做, 你都已經被判死刑
就正如意圖謀殺同謀殺一樣咁大罪, 唔係最後無發生就可以當無事

其實有無諗過根本佢就係你ex 用黎試你忠誠? 無啦啦主動撩慶你, 但最後又唔俾你, 但又打小報告俾你ex 知... 根本你就係考試不合格

我既標準好簡單, 一日有女朋友, 我連膊頭都唔會疊另一個女人

抵死

如果唔係今次俾女撩完分手
你下次俾女撩咪照會去馬
你條臭鳩唔配有好女朋友
臭雞先啱你

你都on9
有咩可能會搵個雙方識既玩ons
呢頭食呢到柯
下次醒目d呀

咪就係, 條女同佢姊妹咁熟, 識玩一定問女友批准先一齊玩3P, 又唔怕東窗事發, 又有得一鳩兩味